有無人睇緊music station sp?有嵐akb48防彈twice

連登日韓撚共冶一爐

仲有高登仔最愛xjapan 福山雅治

Nogizaka46

有乃欅

邊度有得睇

聽講有Yoshiki
有冇link

長轉Loading點搞

彩虹色

頭先喺上面個網見到人share左條YT link, 我就直接轉去YT睇

呢個比較live啲 延遲少啲

好似仲清少少

我地日本人不屑上你韓國節目

有邊啲未出？

日本真係好多乸型聲男組合

啲女仔鍾意乸型 冇辦法

好難聽

Luna sea做乜鳩

BTS

Hey say jump
又係乸型組合

到動漫組曲?

火燒春袋都玩埋

Golden Bomber

倉木麻衣
渡月橋～君想ふ～

唔識老

打上花火 無米津玄師點聽

仲係好靚好唯美

防彈都叫乸

屌 仲要扯晒蝦咁

條女好多抖氣聲

好可愛 呢班聲優

美女與野獸主題曲

咁都唔乸？

無啦啦陳慧嫻 跳舞街日本又興番

有1個BTS小氣鬼負皮我

暫時最好聽

原來有專區 有冇時間表

登美丘高校

往年都好似無

上年紅白啲post都唔多 不過都多過舊登

好過其它啦

渡邊肥婆

可以去廁所

肥婆裏面算討好

Twice啊

乜鳩野 三代目 brother之後

就係 Twice TT (Japanese ver.)

running man

TWICE件衫柒到

b站d彈幕真係好好笑
但估唔到連登都係半斤八兩

Twice啊啊啊啊啊
momo

睇完前幾日人類觀察 三代目跳舞真係

twice完

三代目跳舞好撚型棍

山p

又有冇人想笑山P同龜梨單眼仔

欅坂46

西裝look

咁耐都未做X Japan

屌落一落街miss 左三代目twice 山p

back number

奶木板
格肋底

宜家係啦

呢首歌真係無得彈 朝9晚5完左人氣都仲係咁高

Christmas song
back number

back number主唱把聲真係

筆個廣告幾正

上網check到X JAPAN唱
スペシャル・メドレー
(special medley)

究竟即係咩歌

関ジャニ∞ 錦戶亮
結衣黨死敵

mayuyu

麻友友

好感動

麻友友好感動

到 椎名林檎

之後係平井堅

椎名林檎

Twice俾三代目fans撚

四重奏

平井堅

今次冇女女伴舞

雜錦

句日文就係解special medley ?

係，片假名

麻麻

仍然苦等緊X Japan

到perfume

福山雅治

宜家係福山雅治

Perfume

X Japan了